話說家姐有一日沖完涼就咁全裸行出黎

LIHKG系統提示：由於此內容過於色情，已被系統自動封鎖。

屌河蟹我

你老母俾狗** ** **** ******** ************！！

LIHKG系統提示：由於此內容過於色情，已被系統自動過濾。

屌你老母留名

無聊

我屌你老母死樓主
我褲都除撚埋 竟然乜鳩都無野睇

幫你着番

LIHKG系統提示：由於樓主過於on9，已被系統自動封鎖。

幫佢含先收貨

評分分數: 基本分數 -10
操作理由: 內容過於色情

如果您對管理操作有異議，請與管理員取得聯繫